Kullama kihhelkonna kohto polest läbbi wadetud ja said kirjutuse wiggad tähhele pandud ning peab eddaspiddi parremini kirjutatud sama. Sonistes 7 Januari 1872.
Kohtowannem: allkiri
Kirjutaja: allkiri
